812又地鐵機場...統一哂時間地點先 大家冷靜

出面INFO太亂 好難集中人數 聽日又地鐵機場 8月5日果日有7日做文宣 我知大家好撚嬲 我都好撚嬲 頭腦發燒會做錯左決定

721

推 冷靜啲先 一個大行動黎 唔好浪費佢 一次數灑今日所有野

811

聽日行動都會好散 好多發夢既人都唔係成日上連登 要做文宣先 8/5 分哂5個地區都多人 因為文宣做得好

好鬼，好多帶風向
我都好嬲
但事實係大把港豬唔知發生左咩事
要比時間去煲大件事
你聽日就罷，人又少，人地當你又玩塞鐵咋，冇人性講句，係浪費緊今日所有犧牲
冷靜啊屌

大家冷靜先喇

地鐵不了 機場即去